休班PTU澳門搶80萬籌碼認罪：每天均受良心責備

澳門路氹威尼斯人賭場爆出搶劫案，一名香港機動部隊(PTU)男警員涉搶賭枱上80萬港元籌碼。被告姓葉男警員涉搶劫罪於初級法院應訊，他承認全部指控，求情時指自少理想是服務社會，現時每天均受良心責備，承諾未來出獄後做義工，繼續服務社會。案件於本月28日宣判。

案情指，去年9月22日晚上8時許，被告在路氹威尼斯人賭場賭錢，疑因賭輸錢起貪念，伸手盜走一名內地男子放在賭枱上的80萬港元籌碼，被當場揭發。被告事敗即欲逃去，最終被賭場保安截獲。

被告由獄警押解出庭，他承認控罪，又稱現時「無咗份工」，每天良心都受責備。被告指，明白事件對社會、朋友、家人造成影響，亦導致香港警隊聲譽受損。

辯方在結案陳詞中指，被告承認控罪，加上是初次犯案，庭審中亦表現出悔意，認為符合法例，可獲得較輕量刑。

本港警方發言人證實，一名機動部隊男警務人員，因在澳門涉及刑事案件被捕，現正被當地的有關機構扣留調查，有關人員將被停職。又強調警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，待當地的刑事調查及司法程序完成後，會進行紀律覆檢。

開頭以為係澳門警察，原來又係香港休班警

又係佔中

壓力過大

唔爛賭都唔好話自己當差🚬

做賊都做得on9過人，究竟考黑警嗰時有冇智力測試，定係黑警專請on9

入球球員：🇭🇺華杜斯(傑志)
2018-02-13(今晚)20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20(下周二)20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

休班警又射入一球，勢如破竹

世界波呀呢球

用曬呀

休班警作客入球加兩分

休班警真係世界級

Ptu仲廢過個保安

歐聯亞冠咩屌你

好似真係有份弱智級智力測試

最哀都係佔中 如果唔係呀蛇都唔洗大壓力到搶籌碼 仆街廢青

佔中問題，如果唔係佔中阿蛇點會偷籌碼

雖然馬交休班警加入戰團
我方今天又追回一仗
香港勝

呢句野講到爛曬

要表示割蓆, 所以一定要講